今日去唱K，女神讚我首千里之外好聽

佢話我把聲好似費玉清

幾好，起碼聲底好

老喉聲

垃圾

岩岩個MK唱完周柏豪出左去
我女神又跟住出埋去，代表左咩

去左我屋企